王俊棠 - 縴夫的愛

晚安 樓主食咗煲納狗兒子飯未

個女人啲高音好勁
一啲唔吃力
又唔似汪咁刺耳

衲DEE識貨

呢個版本好聽d